相反，他們可以求助於各種網站，讓人們借出他們的加密貨幣，通常利率很高。 加密貨幣再次飆升，因為交易員接受了“DeFi”和“收益農業”——但一些人看到了2017年泡沫的回聲 
 該公司還允許消費者在消費旅遊獎勵積分時獲得的50%獎金，用於“自我回報”(Pay Yourself Back)項目下的各種其他項目。 大通的藍寶石卡在千禧一代中掀起了一股“狂熱”。 “它能撐過COVID嗎?” 2020年8月24日財富 
 這是一種根據個人、公司、組織和政府的各種行為為其可信度打分的系統。 中美互聯網漸行漸遠。 為什麼這對整個世界都是壞事呢 
 今年的Digiday歐洲媒體獎表彰了各種各樣的出版商、媒體品牌、廣告商和科技公司。 天空新聞、赫斯特英國和RT是數字媒體獎歐洲獲獎者 
 Canoo表示，這種模塊化的方式將使公司能夠以較低的成本服務於不同的細分市場。 電動汽車初創公司Canoo將上市，加入追逐特斯拉成功的公司浪潮dzanemorris, 2020年8月18日 
 一個名叫“湯米”的應召女郎已經接觸過各種各樣的女性客戶。 有事業頭腦的女人轉向男妓尋求無附加條件的樂趣，或者(也許)性|Aurora Snow |015年1月3日|DAILY BEAST 
 英國、法國和澳大利亞等國家都有各種各樣的系統。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 但由於各種原因，這種方法可能會帶來麻煩。 單身猶太人最瘋狂的約會之夜，在那裡，槲寄生被丟棄|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 克勞斯對各種話題都持煽動性觀點，其中一些卡託欣然接受。 Vaclav Klaus，自由主義英雄，他的翅膀被卡託研究所剪掉了James Kirchick | 2014年12月22日|每日野獸 
 在這個時代，這種“幫助”有多種形式，從創意寫作課程到代筆。 來見見佐拉——這位新書銷量超過J.K.羅琳的新手作家露西·斯科爾斯| 2014年12月11日|每日野獸 
 練習時要選那些包含豐富的思想和感情，動作流暢的曲子。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 在這裡，不可能對藝術作品的廣度、多樣性和卓越性有充分的概念。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 顯然，她更喜歡畫女性和年輕女孩的單一人物，但她的作品包括各種主題。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 “Immer eine bunte Reihe machen(總是有一點變化)，”他說。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 他年輕時就因所完成的各種各樣的研究而出名。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾